[油頭達人女髮師] 帥到分手短油頭 專業示範

專登整m額係想點...

gel起左幾好睇
不過唔知點解兩邊起哂角咁好礙眼

髮線問題
佢無脫髮問題 只係髮線唔岩起角既剪法

個model收左幾錢先肯咁大犧牲

真係會分手

唔講條友襯唔襯油頭
但個英姐剷兩邊漸變剷得幾好

睇完條片真心更加覺得好嘅髮型師值得尊重

佢髮質咁硬仲剪咁碎

短到ON9
條友想喊咁款

條𠝹果個尖位想點